1歲女嬰膽管閉鎖 急求O型血有心人捐肝續命

1歲女嬰膽管閉鎖 急求O型血有心人捐肝續命

我隻咁大隻點塞入去

榨汁機